元秋真係癲架！！！

嘥撚曬d時間
幾多歲仲玩呢d

差在未起身還拖

佢真係好on9
浪費時間

玩野玩到咁 呢個議會唔打架仲有咩作用

點解要望住佢講

推啦 唉

推黎又有咩用 ，佢真係玩野搞串個議會又點，1 佢企大多數果邊， 2 港豬做唔到d 咩/唔會理

睇到眼火爆 咩人黎嫁

佢都可以做到垃圾會議員 香港真係好撚多港豬比票選啲垃圾都不如既人出黎

咁又唔係咁講
激起民憤係抗爭既第一步

佢真係好撚on9
嘥時間做埋d無謂野

港豬無知一問
點解條撚屌會做到主席？
同埋真係有呢條規矩要主席轉達啲問題比局長？

一定要望住你呀呢d咁質素梁游都不如

做主席最基本條件都冇

條友真係好on9

做議員條件都無

差啲講左真心話

個仆街真on9

睇晒成個會議 潑婦咁 咁都可以做主席

選佢出黎啲撚屌食全家都唔夠謝罪

咁佢基本上做人既條件都冇

痴撚線 低質過小朋友嗌交

好想知投佢啲人見到咁 係唔係仲會支持佢

垃圾